有冇咩part time/freelance請人？

有冇咩part time/freelance係可以一星期淨係返幾日？每次返幾個鐘？

自己岀去搵啦
喺高登or連登請得人嘅10份有9份都係西工

保安炒散

JobsDB

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

有份Home office ，重覆性工作
$70/h 一個星期做4-6個鐘
有意可以留tg

有興趣
求pm

@akirao1990

#adore

就快書展
唔少書攤都請人
樓主可以𥄫𥄫

有

有興趣呀

Thanks